係巴士大聲叫有落 如何不失霸氣走落車

正常落車

首先行到車頭位置 令車上所有乘客都望唔到你個柒樣
俾司機一個恥笑好過俾全車笑

好似行得通

都係比人笑 霸氣盡失

加多句：全部同我落車，巴士佬兜一兜經過差館先好埋站

補返句:你個野壞左啊
所以你先要叫有落

之後巴士司機：又話落車？去後面車門落啦，呢到上客嫁碌柒咁

不單止都係要面對番成車人，再要比司機落柒多你一次面

大叫即刻落車 唔好 唔好係架車到

立即扮唔係自己叫有落有無得諗

落車時大大聲講

屌 ，唔叫唔撚識停站